食咩lunch 好

如題

旺角，咩價錢食啲咩是但

麥當勞

譚仔啦

食到爆瘡

Food court

研究下

百里香

不了

喺kt喎ching

印度咖哩？

kfc

最尾真係食咗

好頹wor 把打

一個人食冇所謂啦

去朗豪坊對面個熟食中心

一係入女人街搵阿四